= Euleo Übersetzungsbüro =

Translate your Website using the Services of https://www.euleo.com/

== Description ==

=== Das Euleo Übersetzungsbüro Modul für Drupal ===

==== Websites übersetzen mit wenigen Klicks ====

Das "Euleo Übersetzungsbüro" ist ein Modul, das es ermöglicht,
Drupal-Websites direkt aus dem CMS heraus durch ein qualifiziertes
Übersetzungsbüro übersetzen zu lassen. Mit wenigen Mausklicks ist es möglich,
die Kosten für die Übersetzung von Website-Inhalten zu ermitteln und eine
Übersetzung zu beauftragen.
Wie in einem Webshop können Sie Texte aus Ihrer Website in einen Warenkorb
legen und sehen gleich, wie lange die Übersetzung dauern würde
und wieviel sie kostet.
Bei Beauftragung gehen die Texte direkt zum Übersetzungsbüro,
werden dort übersetzt, korrekturgelesen und werden nach
Fertigstellung automatisch in die Website eingespielt.

==== Professionelle Übersetzung in über 30 Sprachen ====

Euleo bietet professionelle und schnelle Übersetzungsleistungen.
Derzeit werden professionelle Übersetzungen von Deutsch und Englisch
in über 30 verschiedene Zielsprachen angeboten.
Mehr als 700 professionelle Native Speaker sind weltweit am
Euleo Translation Management System angeschlossen.
Den Rest erledigt Euleo online und vollautomatisch für Sie.

[Zur Euleo Website](https://www.euleo.com/)

==== Höchste Übersetzungsqualität ====

Euleo arbeitet weltweit mit über 700 Übersetzern für die 30 wichtigsten
internationalen Sprachen zusammen.
Jede Übersetzung unterliegt strengen Qualitätskriterien:

- Jede Übersetzung mit einem Native Speaker
- Jeder Text wird von zwei geprüften und langjährig erfahrenen
  Übersetzern behandelt
- Fach-Terminologie und Eigennamen im Workflow eingebettet
- Jeder Text wird von einem zweiten Übersetzer korrekturgelesen
- Alle Übersetzer verfügen über eine International anerkannte höhere Ausbildung
  für Übersetzung, Dolmetschen oder Sprachwissenschaften

Weitere Informationen finden Sie auf https://www.euleo.com/business/quality.htm

==== Vorteile des Euleo Übersetzungsbüro Moduls für Drupal ====

- die zu übersetzenden Texte werden einfach markiert und in den Warenkorb gelegt
- man sieht sofort, wieviel eine Übersetzung kosten würde und wann Sie fertig wäre
- die fertigen Übersetzungen werden automatisch ins CMS rückeingespielt.
  Einpflegearbeiten werden also überflüssig. Das spart Zeit und Geld.


==== Funktionsweise ====

Nachdem Sie sich bei Euleo als Kunde angemeldet haben,
können Sie Textelemente Ihrer Website zur Übersetzung beauftragen.
Diese werden über eine sichere Verbindung zum Euleo Übersetzungsserver übertragen.
Dort werden die Texte von qualifizierten Übersetzern bearbeitet und korrekturgelesen.
Die fertigen Texte werden daraufhin automatisch an die richtigen Stellen
in der Datenbank eingespielt. Eine E-Mail informiert Sie über die Fertigstellung.


== Installation ==

- Aktivieren Sie die folgenden Standard-Module: Content-Translation und Locale
- Installieren Sie das Modul https://drupal.org/project/variable
- Installieren Sie das Modul https://drupal.org/project/i18n
- Installieren Sie das Modul https://drupal.org/project/translation_overview
- Aktivieren Sie die folgenden Module:
    Variable, Internationalization, Translation overview und Euleo
- Fügen Sie weitere Sprachen hinzu.
- Erlauben Sie bei den gewünschten Inhaltstypen die Übersetzung
- Verbinden Sie auf der Konfigurationsseite Ihre Drupal-Installation mit
  Ihrem Euleo-Account, indem Sie den Anweisungen folgen.

Sollten Sie noch keinen Euleo-Account haben,
registrieren Sie sich bitte auf https://www.euleo.com/business/auth

Nach der Bestätigung Ihrer E-Mail-Adresse können Sie Ihre
Drupal-Installation damit verknüpfen. 

== Frequently Asked Questions ==
siehe https://www.euleo.com/business/FAQ.htm
